{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25587",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 휴"
    },
    "text": "総客室数は40室で、釜山-金海軽電鉄の鳳凰駅、富原駅、金海市庁駅が近くにあります。 韓国語を含む案内支援言語が提供され、人数追加時には2人基準で1人当たり1万ウォンの追加費用が現場でカードまたは現金で決済できます。 また、ステッカーイベントが行われ、貸室1回につき1点、宿泊1回につき2点を獲得することができます。 貯まった点数によってスターバックスコーヒー引換券がもらえ、特室1回には40点で8枚のスターバックスコーヒー引換券がもらえます。 また、セスコが認めた公式宿泊施設としてホテル式寝具類やリネン、ヒーリング可能な浴槽を提供しています。 使い捨て備品(歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、くし)を提供して衛生を重視し、ファックスおよびコピーもサポートされます。 その他の特典としては、全客室ドッキリ点検安全地帯、抗菌寝具完備、ゆったりとした13時チェックアウトなどがあり、無料Wi-Fiと広い駐車場が完備されています。 また、静音冷蔵庫の設置、ホテル級インテリア、美しい壁紙と照明を備えており、快適な宿泊を提供します。 位置的には富原駅まで徒歩2分の距離で、金海市庁駅まで徒歩10分です。 また、アイススクエアモールまでは徒歩3分、金海市庁までは徒歩8分です。 未成年者との男女同室での宿泊は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "鳳凰駅、富原駅、金海市庁駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "追加費用を支払う際に、カードと現金どちらで決済できますか？",
            "answer": "追加費用は現場でカードまたは現金で決済できます。"
        },
        {
            "question": "ステッカーイベントで獲得できるポイントは何点ですか？",
            "answer": "貸室1回につき1点、宿泊1回につき2点を獲得できます。"
        },
        {
            "question": "獲得したポイントで交換できる引換券の種類は何ですか？",
            "answer": "獲得したポイントでスターバックスコーヒー引換券がもらえます。"
        },
        {
            "question": "特室1回には何点の引換券がもらえますか？",
            "answer": "特室1回には40点で8枚のスターバックスコーヒー引換券がもらえます。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が提供されていますか？",
            "answer": "使い捨て備品(歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、くし)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ファックスおよびコピーがサポートされています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルの位置は富原駅まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海市庁までの距離は徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "アイススクエアモールまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイススクエアモールまでの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 423
    }
}